16號 我要番香港

各位高抬貴手 我想返香港呀 嗰日10點前 唔好塞機場 比我機會團聚各位巴絲 齊上齊落
不割蓆 不篤灰 五大訴求 缺一不可
兄弟爬山各自努力

10

9

去深圳機場拉

剪咗回鄉證

有錢去旅行 唔洗轉機去澳門再返香港嫁？